[扮工動物園] 是日黑色星期五

早晨

Joson

早

早 差啲喺巴士瞓到唔識落車

咁好瞓

噚晚兩點幾瞓 但之前通咗太多晚頂
所以瞓極都唔夠

呢幾日日日都出街

皮皮

aha

得幾個回覆

終於等到...

AHA~~~~~~~~~~~~~

因為虎哥你未出現

朱朱

杯哥

Morning

杯杯~~~~~~~~~~

呢到星期五不嬲都少人 去曬玩

得我地要返工

等咩

lets get wet

某會員你做咩咁warm又咁搞笑

我都見皮皮係感情台好活活躍

等到weekend 囉

好撚CHUR....
要扮工做自己野 但公司又有好多野要我做

杯哥係咪呷醋

key member

原來皮皮係感情台台柱

係

Why say so

乜都你做仲唔key?

我都要, 但準備緊開公司 依家HEA住做

低下階層

開公司 老細請唔請打雜

1 man band 自chur

冇錢呀....

推得勁慢

見到佢咁活潑老懷安慰

要做野

我既皮皮在那兒

我都習慣下就先HEA 朝早做野

食飽繼續眼瞓

zzzz